[有圖］勝利KKT對話房中的藝人有鄭俊英… 歌手崔某也一起

11日下午播放的SBS《8news》中報道稱,歌手鄭俊英在包含組合Bigbang勝利在內的Kakao Talk聊天室散布了非法拍攝視頻。

拿到kakao talk對話內容的SBS方面表示:"確認了對話內容沒有造假,為了防止損失,經過深思熟慮後決定公開藝人的實名。"

據SBS報道,2015年末鄭俊英向朋友金某炫耀自己和一個女性發生了性關係, 金某問"沒有視頻嗎?" 對此,鄭俊英傳送了偷拍的性關係視頻。 還給同僚藝人發送了郵件。 同一時期,還偷拍了酒吧女服務員的身體部位。

SBS方面掌握的Kakao Talk對話內容為10個月的資料,在此過程中發現的非法拍攝受害者就有10人。
另外,在相關聊天室中,歌手崔某等人散布的非法攝影也佔多數。

其實鄭俊英條撚樣幾時收皮
佢都唔係第一次啦喎
屌完咪算囉咁鐘意拍片做咩姐

拍完片仲咁鍾意分享

龍某某

崔某=崔鐘訓 FTIsland 隊長

唔知有冇女明星

你個名...個男朋友都係佢地一齊玩開個班人

慘!!!